(有片) 日本妹感觸落淚説：全靠示威者保護，我先可以安全走到！

片

日本媒體報道中 難得我揾到一個有人性説話(日文うしろ)

加埋廣東話字幕想同大家share

上周五緊急歸國嘅中大日本留學生 「穿過路障時，示威者保護我地海外嘅留學生。我就有可以返到嘅屋企,,,但佢地要繼續奮鬥，難以忍受嘅心情…」
ーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーー

至於警察橫暴，日本媒體幾乎不講，千篇一律地描述

因爲抗議者起暴動先警察出到來同佢地衝突咁樣

顛倒成件事原爲，顛倒本質，好憤怒，不滿！

條片: NHK東海NEWS
日本のメディアのほとんどの報道が抗議者が暴動を起こしてからの警察が出動し衝突しているという、報道の仕方に見える、そもそもなぜ抗議者がここまで政府に追い詰められ、暴動を起こすにまでいたったかという本質的なところには触れられていない、包括的でなく、前後関係がおかしいとおもう、諸悪の根源はどこかを見てほしい。

先週金曜に緊急帰国した香港中文大学の留学生らのコメントを聞いて 人の生の言葉をきいたようで心が少し温っとした 「バリケードを抜けるときデモ隊は海外の学生を守ってくれました。私には帰る家があるけど、彼らは戦わなければいけないと歯がゆさを感じました」 「わたしの周辺も香港の人々の温かさに触れ、デモに参加する学生の意見に寄り添うようになりました。香港の味方でいたいと思っているので、いまは香港に残ってもう少しできたことがあったのではと、やりきれない思いが一番強いです」

推你

條女

推

至於警察橫暴，日本媒體幾乎不講，千篇一律地描述

因爲抗議者起暴動先警察出到來同佢地衝突咁樣

日本媒體都比人收買曬？

不了

感動,但唔好呀,你留低只會被D POPO捉左去強姦,被浮屍

日本年輕人要奶前輩屎眼 , 唔敢反抗 , 其實好垃圾

巴打你d taste ....

至於警察橫暴，日本媒體幾乎不講

好想娶佢返屋企

日本媒體

原來禿鷹係同我地講

推到周庭睇到

推到周庭出tweet

頂，不過日本嘅社會習慣blame the victim，好撚難可以叫佢地支持你。有一本書叫《菊與刀》，就係講日本人鐘意奉承強者，但係會欺凌弱者所以呢d新聞將示威者唔塑造成「弱者」而係一個「拯救者」其實會係日本戰線好加分

成個社會性係咁，冇得救
總之暴力就唔啱、影響到人就唔啱
仲有佢地好中意棒打落水狗，你偷野粒糖都可以被人吹到十惡不赦既犯一樣

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際俾記者報道同有冇人知道有咩方法可以 ？謝謝 Twitter link

YouTube link

文宣

因為佢哋怕人民反抗，同中共一撚樣

但問題係日本都叫有民主

問題係投票率低，班人唔識珍惜，一係就社畜一係就食玩訓

大部份肥到成座山咁嘅肥婆，條頸後面都好多老泥，因為佢哋沖涼嘅時候卒唔到。
老泥俾頸部脂肪一層層夾住，日復日年復年咁累積。
所以大部份肥婆條頸都係黑色，越黑老泥越厚。
如果你哋有幸溝到肥婆，就人一世物一世點都要試下。
首先用手指濕少少水起勢咁卒，用匙羹刮出嚟，加兩滴美極慢慢品嚐。
初哥可能話核突，但你唔食肥婆老泥等於登上白雲山唔食山水豆腐花一樣咁傻的嗎。
下身方面又係有學問，肥婆食咁多漢堡包同牛肉，男性荷爾蒙分泌過盛。
所以塊西至屎o全部都係毛，無論佢幾乾淨，都有陣咸魚溝變壞乳酪嘅味道。
據英國研究，82.5%肥婆都唔會剃腳毛，因為烏低身嗰下等於做sit up，有違肥人忠旨。
所以肥婆啲腳毛永遠好似鐵線咁粗。
奶西嘅時候叫佢瞓低你忠個頭埋去，兩隻手要掃佢隻腳啲鐵線等佢起雞皮，然後叫佢嗰對火腿夾實自己個頭唔好比空氣流出。
陣咸魚味喺真空環境會得到昇華，係有層次而漸進的。
奶嗰時攝攝聲，有3D立體音響加回音效果。
你嗅覺，味覺，觸覺，聽覺得到前所未有嘅享受，呢啲先叫人生啊。
啪啪啪嗰part唔多講，因為肥婆塊田多肉好撞係常識，你塞咗入去會感受到溫暖同安全感，比一層一層肉緊緊包住。
成日笑肥婆以為自己好識食嗰啲人，根本就係未夠班，自以為是嘅表現。你比食女界嘅高手揀減肥前欣宜定係整容後楊怡，佢完全唔想答你，一嚟佢唔想笑勁你問無聊野，二嚟佢已經諗緊點班支美極返嚟。

屌你

日本政府其實同中共似
中共係明殺
日本係組團迫害,排斥指出政府有問題的人

日本係奴性好重嘅國家，除咗天災，生活一樣好安逸，唔興郁啲就抗爭呢樣野

push

We connect Japan

佢地之前嘅學生運動太激進
導致全民意識型態一致反對學運+反對任何暴力
會自動企喺政府個邊 維持穩定
未必使收買

多謝你

呢個日本妹真好

Push

之前唔係言日本新聞都撐嫁咩
宜家撐左對家喇

黑眼圈勁到
辛苦晒

二戰之後被人閹咗嘅太監國家，係咁上下

早排想去大阪，睇西城區暴動既資料
我不禁懷疑根本係政府既錯

唔係日本就係好
去日本就係見住班奴性重，笑晒口既服務性行業既人
搭地鐵d日本人横衝直撞，男人唔避同女人既身體接觸，衰過香港既人

怒推

感謝你

依家有咩post 關於日本嘅就係一味係咁屌日本對香港有咩幫助呢係咁數日本

日本點會同你講人民武力抗爭

我屌
究竟架仔點撚樣報香港架

唔撚係掛

可能係死左仔
日本偏右梗係唔鐘意啦

咪係 搞乜撚野

日本副線 主打

唔撚係呀？睇黎巴打你唔係需要女人，只需要個肉便器！

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

有冇Twitter 版本?

日本人堅持返工程度不下於香港..

成個天皇係到，日本人又鐘意右嘅自民黨
你d低能左仔收皮啦

美國國會都有少少染紅 何況日本

幾日前睇完做咩無啦啦上熱門
時光倒流？

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

係咁賤既國家

所以好唔明點解香港人咁鍾意日本

不嬲都有d癲
正如俾人捉左個男仔都俾好多日本人鬧緊

推呀

果陣我仲未click入去睇條女咩樣、加上仲未睇到巴打你個comment 正負評。

心諗個日本妹應該好正
點知入到去不了

希望愈大失望愈大

柴犬真係極速轉藍典範

日本民主其實應該都算係美國賜比佢哋？

問題係
熱地可以安居樂業
社會福利叫唔錯
環境文化保育良好
政客叫做做到野
我地就連社會最top既大學生都唔知未來條路點行
自然少人企出黎啦

黑警捉左架仔果時都罵得好勁wo

真心，條女五官唔錯，若果減下肥，會變女神

Lm

吃喝玩樂啫
生活同打工真係不了
日本人同香港人性格啱啱相反

我覺得日本人鐘意返工程度會超過香港

開唔到

難怪有人話日本軍國主義復辟，我都覺了，居然公然支持綠色暴徒殘忍攻擊市民

當時我同中史阿Sir debate緊wwii 佢就推薦我睇呢本書 睇完先知日本係一個恃強凌弱欺善怕惡、嘔心程度不下於支那嘅民族 睇完之後即刻對日本所有嘢當堂完全反感 以後見到哈日都會鄙視

*睇完即刻知道點解日本當年會四圍侵略，同埋先知

之前唔係話日本媒體好多有報警暴咩

soko
仲有rie都

日本啲新聞...
不意外
日本係香港嘅嚴重版黎
比香港人更鍾意返工
奴性更重，更聽腦細話
工時比香港長
日本豬比港豬仲更政治冷感
所以去日本玩咁正，啲日本人當自己係奴隸咁服務你

不過聽聞近呢幾年
支那越黎越過分
日本人開始已經忍唔到，右翼慢慢復活緊
但應該仲要一大段時間

係，真心順眼
况且肥底先好攬

咁講其實日本媒體係咪幫緊香港

之前出過圖文並茂解釋反送中以為好多日本媒體企係我地果邊

咁點解周庭影響力咁大 淨靠twitter?

以我了解日本人係好怕影響到其他人

周庭係website上的紅人
日本主流電視台其實都比較少提

其實日本個制度係壓迫班後生養班老野, 所以唔會比周庭紅到

欺負日本妹會有後果

日媒無講咩？新聞台唔係有講嗎

條女可接受

因為你係日本妹先得到加倍保護 掉轉係黑鬼妹 實冇人理

係